依家係油塘站,先發覺反轉咗件衫著如何不失霸氣

去緊北角
好在件衫係u 記淨色tee 背面冇牌仔
但係腰位打側成個飛出嚟

唔好理 冷靜

好撚低質 但我笑左

反返轉個人

見到樓主
影左相係毒撚

我都成日底面調轉條裙黎著

不過之後你會發覺搭地鐵根本無人會望你留意你

好唔爭氣咁笑咗

醒下啦
毒撚邊有人留意

頂

咁你就收皮啦
我冇撚㗎

北京就不角